支那製催淚彈嘅陰媒論

有無人可以查下新嗰批大陸催淚彈嘅供應商同香港/支那邊個高官有連繫，改了大陸供應商之後，警甴放彈好似唔使錢一樣，會唔會係想搵我們香港人來測試新催淚彈，定想借燒催淚彈黎賺錢，定純粹想令到我地呢一代人慢性中毒生畸胎？

Push